發夢聽到神同我講，要為大家開一家義士會

前晚同昨晚，耶和華與如來佛皆前來報夢。希望香港有一間港女與毒男;建制與反對;和平與勇武共存的神域。為大中華統一及互相理解出一分力。

得此上天聖旨，小弟有意設立“科技神殿”，而藍圖參考Simcity中的同名建築“科技神殿”

舉辦活動為：
*反對與非反對研究與懺悔(每星期日)
*為社團找尋福利
*設立科技短期課程
等等

本社打算記錄一切對立面的資訊：
例如建立支持方的公司及地址，相關重要人物的資料；反對方同樣記錄。使到大家可以去對方陣營互相理解，幫助大中華帝國統一。同時方便查閱有多少內奸，走中間路線，一邊親中一邊密謀走佬。

本社為非牟利機構，所有收支將會以bitcoin進行，數目公開。不存異心，為世界大統出分力。

(ps，我愛中國)